Programmation du chauffage
--------------------------

J'ai programmé mes radiateurs de la façon suivante : 

   * Du lundi au vendredi, ils sont en MODE "Confort" de 6h à 8h et de 18h à 23h ; le reste du temps, ils sont en MODE "Eco". 
   * le samedi et le dimanche,  ils sont en MODE "Eco" jusqu'à 9h, puis après 23h ; le reste du temps, ils sont en MODE "Confort".

Ecrire une fonction ``mode_chauffage(()`` qui prend deux paramètres : le jour de la semaine et une heure,  et qui renvoie le MODE de mes radiateurs. 

On considère que les intervalles sont de la forme *[heureDebut, heureFin[*

.. TODO easypython:: chauffage.py
   :language: python
   :uuid: 1231313

.. easypython:: ./chauffage/
   :language: Jacadi
   :titre: chauffage
   :extra_yaml:
     fichier_ens: chauffage.py
